絲打入黎評評理 同男朋友鬧左交

同男朋友一齊左就黎四年 最近同佢出街佢成日玩手機
幾次都係咁之後忍唔住爆左佢一獲
我：出街玩手機不如唔好出啦
佢：咁咪唔好出囉
我：咁咪分手囉
跟住我直接走人 佢無跟上黎
夜晚收到佢msg 大概係話佢呢排返工忙先咁 返工好少時間玩手機 大家點睇？
樓豬無理取鬧
男朋友唔岩

分手啦 唔好害人

郁d 就講分手，我係你條仔都會分手唔跟上黎啦屌你老尾

唔滿意就講，講還講，講乜撚分手？

點解正係絲打評評理

兩個大男人搞d咁嘅嘢

分手啦

人地返工忙己經好慘 仲要肯同你出街仲想點

係真分手先好講出口，唔好諗住用呢招等個男仔追返自己或試個男仔係咪對你係真

最憎人口是心非，你係真心要分手先好講出口

講完咪撚後悔，正煩西

連登班毒撚都無拍過拖

分手啦 用得分手撻人 咁咪分手囉

咁佢都話唔同我出街啦 拍拖唔出街玩網戀呀？仲拍黎做乜 係佢講悔氣說話先 係佢唔岩 應該即刻氹返我

我就唔洗返工既
唔想出咪話唔出囉 唔好出完又掛住玩手機好冇
好唔尊重我 佢忙 我都忍左佢幾次 每次都係咁 仲出黎有乜意思呀

可能係港底倒模行街磨蝕左個關係

男仔本身就唔鐘意行商場 唔知做緊咩

番工咁累重要陪女友無目的行

咪寧願玩手機好過對你囉

換個拍拖模式啦

拍拖淨係做愛就ok

咁你咪好聲好氣同佢傾囉

喂，同人相處，一係接受，唔接受就大家互相遷就架姐

你老尾講兩句就分手，咁咪分囉，係啦，你條仔最衰啦而家，咁你分手咪解脱囉！唔係win win嗎而家？

分手又後悔呀？想人氹返呀？你條仔如果真係咁on9 氹返你，唔該你狗衝，唔撚柒仲要擺姿態，一陣嬲嬲地真係分手你就on799 喇

請善用

死港女 你第一句已經悔氣左人先啦
如果有咩不滿都唔應該講到咁極端
唔好出根本係想聊交嗌
試下講 睇緊咩呀 唔洗理我啦
之類 語氣好少少 交都嗌少d
男朋友返工辛苦就體諒下人體諒唔到就同佢傾
唔洗下下講分手

話佢唔尊重你，亂咁提分手，你有冇尊重過呢段關係先？

係呀，而家咬住你郁d就提分手架喇

佢如果掛住打機唔理你，頂多扣20,30分既話，但你呢種行為扣100分，分啦！

分手可以復合架嘛 有幾極端呀
佢掛住玩手機有冇體諒過我？

分手掛嘴邊最撚憎

下下要脅人
分囉屌

係未媾緊第二條女費時理你炸

可能係

第一次講

咁你而家咪分手囉

佢唔體諒你嘛，分左手先，再諗復合囉

屌有時玩電話唔係唔想同你出...multi tasking得唔得姐...